發現老衲徒弟！

打妻

着高踭鞋打拳

咩事

應該係打老婆

咁撚豬抵打

咁重手